# README #

Repository dell'app Android per la consultazione dei dati provenienti dalla centralina Col Margherita del progetto GMOS.

Parte della mia tesi triennale in Informatica.

### Richiede plugin Applaud per Ecplipse ###

http://www.mobiledevelopersolutions.com/
